消息：政府高層商討是否收緊防疫措施 料最快今日公布

政府：大家返到公司工作先黎傾係咪在家工作啦

圈套!

做戲都要啦

唔影響經濟情況下，可以點收緊？

IE? 我屌你老母

可唔可以列出 公務員WFH 對你既影響

利申 : 0

有 返工唔塞車

好多大公司睇政府頭嚟WFH

0

山竹個陣咪又係個個返曬工先黎叫人彈性，政府算啦

唔好咁大期望啦

室外2人，室內50人

係Netscape

又無gym room做room lu 。本身的起心肝想做，依家又打斷左

垃圾

有D公司果日冇返工要扣錢呀

地盤撚表示咩叫WFH

咪又係封籃球場足球場個啲。

係屋企起磚牆對抗極權

Hi, 我1, pm 你

最新燒熄?

Mosaic

正
少人少車
可以快d 返到公司做野

屌你老母，「今日」即係幾時

政府做野可以快撚D 嗎

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金 #特區免簽地位 #香港自治法

你搭巴士的話巴士公司可能收返你架車

講左啦咩？

未 但係我覺得會lor

取消立法會？

醫院撚

好似好多私人都wfh了
Ifc少咗好多人

gym room一定要繼續開
否則不能強身健體

今次好多都係同食肆有關，可能收緊返4人聚餐或更嚴

可能又會出黎譴責前兩日初選聚人
話有啲知識分子只顧政治唔理疫情堅持搞政治活動bilibala

再嘈遲兩個鐘

佢地有 我無 影響好大

行山

唔交足戲嘅話又會俾東方屌架喇

home office 未

派多幾萬應急先啦

派多一皮ok?

邊間? 大貓仲未講

圈套

一定要work from home，
我可以多d時間出街。

試下講：回水多一皮

除咗運輸署
我諗唔到有咩影響到市民

屌 肯撚講wfh未

林鄭你條廢閪 賭你一定唔會放WFH

商討是否收緊
沒事兒沒事兒
就唔收緊啦

想屌
我1

禁止食肆營業啦
好似話外賣都易中招

再派錢啦屌 擺明係政府惹翻黎嘅禍

識野

死要面，俾盡flexible working hour

佢會賭咩都得

全港停工

佢點會講WFH
之前帶頭係要私人公司跟
依家其他私人公司自動做, 佢無必要做啦

私人公司已帶頭

因為緊要果堆都要番工

政府應該又諗住停晒所有娛樂
然後要你哋繼續日日迫車返工

唔好又封GYM呀
今次都冇GYM ROOM中招

有一個去過

但到時又變左減班次，少車到仆街

取消九月選舉

早兩個月嗰單pure?

等緊睇政府部門大爆發嫁
當然狗屋爆就普天同慶添

消乜嘢息啊，垃圾政府靠民間推動先做嘢，靠佢死得啦

香港住屋環境太細，停gym封公園真係好難做運動

咩呀 觀塘文員 住天水圍呀

肯定又俾習種屌啦 , 如果一早預收緊 , 就應該早兩日收 , 對家初選完左先黎收

WFH 你就想

林鄭唔會跌入公務員圈套

gym 99% 封

屌你老母 我要做gym

泳池都係

Source?

On9??

rthk

Rthk

就算政府WFH，好多中小私人機構都唔跟㗎啦

返工啦香港人，唔準你哋娛樂做運動

尋日唔傾，今日先傾

又冇得考車 學牌冇啦

星期一先開工

sor 琴日mon住初選唔得閒開會
你知啦 政治點都緊要過人命

今日都冇晒新case啦，應該會話新一波疫情料已結束

唔知會唔會又關哂d劇院

再派1萬蚊現金啦.
其他野都唔指意你個垃圾政府做得好.

唔好呀屌，路試由2月改到4月，之後再改到7月尾，唔撚係又再改呀屌個學牌都就到期

想唱k? 問過我未? 想睇戲? 唔俾wor 想做gym?會感染 不了 封埋佢啦 返工啦 等閒既咪去下行山

今日開始WFH

會唔會慢咗少少
林鄭呢幾日去咗邊

我覺得會強制關閉所有補習社

快就唔叫政府啦
你諗吓前排先收到口罩

淋病下面泛濫水浸.
要習大大出力防洪.

唔洗收緊啦
收緊就係經濟攬炒 公然違反國安法

有d公營客星期三開始home office
應該政府都會行掛

室內二百人限聚，室外二人限聚

派錢囉
遲申請個d仲等緊$10000

always one step behind

仲返緊工
同行有人感染，仲要人返足

玩Mincraft好過

又係圈套呀!?

笑4
今日冇新增初步確診得返舊case
但收緊😂😂😂😂

瞓多左 唔駛早起逼車

Agree 車廂巴士公司街市全部逼到仆街
然後唔比做gym

林鄭唔可以認輸

初選完左 咩事都冇啦

快點加速

真係WO 屌, 完全無話有幾多確診

香港政府辦事能力之低, 永遠唔會令我失望

都冇講幾點，吹水

我諗都係批支票嗰d最大影響

搬入地盤住，
但小心買個飯盒都有黑社會打架

我番到去公司都冇野做
但又要番去扮工又哂口罩
真係差official 一句wfh

單日50宗

林鄭可以炒未?

許樹昌: 林鄭掛住攪國安新office, 唔得閒開會傾控制武疫情

政府wfh ，公司都係分2 team 隔日 番工

郵局/民政/社署個d
廢老日日屌啦如果唔開

邊個話政府唔係輪班番工

到期係咪即係要再續過？但運輸處又close,點搞呀...

嗰排啲巴士變哂半個鐘一班

公務員wfh 我公司照跟

咁政府唔打算WFH係咪都要講呀
咁鍾意打擊網上言論

派夠十皮叫所有人收聲

唔係講緊有50單咩今日?

我都收到風, 行政同事搞緊通告

佢地好快就會跌入圈套

屌你老母咩又wfh
衛生署班含家產老細幾時先識分AB team返呀屌你老母臭閪

公布未啊冚家剷

做緊大公司表示一日wfh 都無試過

啲公司咪一樣叫員工照迫車返工
封晒啲嘢都無用

政府合約表示，最後都係日日返工

咪撚收呀 阻著攬炒

NGO 多數係跟政府頭

利申：做緊NGO，上次政府WFH，我地一樣跟

老婆做緊NGO，上次跟政府...今次唔等...
佢機構宣佈聽日開始每星期返2-3日，每日只返6個鐘

運輸署班垃圾又可以唔洗做

我地間NGO 一開始係完全HOME OFFICE，
之後都係一星期返一半。

利申：而家我地NGO重未公布

政府最鐘意半夜三更先出公告

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

拳館大撚鑊啦，又無gym收咁貴，真係手停口停...

而家咁撚熱，WFH即係要喺屋企開冷氣，不了

好境果時又唔講hea教做體能hea揸把收人百幾蚊堂

最快今日 最遲出年

屌你咁大鑊仲慢嬤嬤未有消息，再大啲災難真係唔知點算

旨意呢個垃圾政府 大家可以等死

屌你老母
Work from home 未

五天工作，你懂的

等睇01 。東方 既內部消息

朝早d 巴士頂晒閘

總之唔會封關
唔會取消豁免

公墓員請每日準時返工...

唔緊要，佢繼續豁免，咪爆勁啲，病毒不會考慮政治同經濟

編輯注意：行政長官舉行記者會
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

原定明日（七月十四日）早上的行政會議提前於今日（七月十三日）下午舉行，行政長官林鄭月娥會後約晚上八時在香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳舉行記者會。

歡迎派員訪攝。傳媒代表請使用政府總部東翼二樓的職員入口前往會場。

一般於星期二早上行政會議前會見傳媒的安排明日將會取消。
完
2020年7月13日（星期一）
香港時間18時51分

終於

公佈會再派多條銅心底褲咋
Wfh不了

十八區房屋基建全部被破壞
政府 : 市民應留在家中暫避

手停口停啦

柒婆完美演繹不變應萬變